【武漢肺炎●全球疫情】79歲男高音杜明高確診 美首次有參議員中招 默克爾須自我隔離

美首次有參議員中招

美國共和黨肯塔基州參議員保羅（Rand Paul）周日宣佈確診武漢肺炎。57的保羅雖沒病徵，但鑑於自於經常出席活動，慎重起見接受了檢測。